# Directives de contribution

Veuillez suivre les instructions ci-dessous pour faire une contribution.

Cette ressource a été créée par les développeurs et les pirates informatiques! 
Nous apprécions et reconnaissons tous les [contributeurs] (# contributeurs).

## Table des matières

- [Ajout à la liste] (# ajout-à-la-liste)
- [Pour supprimer de la liste] (# to-remove-from-the-list)
- [Contributeurs] (# contributors)

## Ajout à la liste

- Veuillez ajouter le contenu au fichier `README.md` et assurez-vous que la liste modifiée est dans l'ordre alphabétique.
- Soumettez une demande de tirage.

## Retrait de la liste

- Si vous rencontrez des problèmes pour accéder à l'une des ressources répertoriées ici, veuillez nous en informer.

## Contributeurs 

- [The MadDoG](https://github.com/anonopsbuilds)

Veuillez vous assurer que votre demande d'extraction respecte les directives suivantes:

* Assurez-vous que votre soumission n'est pas un double.
* Faites une demande de tirage individuelle pour chaque suggestion.
* Respectez la mise en forme du tableau, ce qui facilite la lecture.
* La pull request et le commit doivent avoir un titre utile.

Merci pour vos suggestions! 

